女同事突然脫衣！他受不了發生關係 遭告性侵

台北市一名20多歲蕭姓男子下班後，邀請女同事吃消夜喝酒，接著再到附近KTV續攤。

然而女同事邊唱歌、邊說好熱，開始脫掉自己的衣服，蕭男禁不起誘惑就與她發生關係，事
後女同事竟然提告指控蕭男撿屍性侵，

然而台北地檢署卻發現，女同事曾經傳簡訊「我不想被白X」暗示要錢，因此不起訴蕭男。

蕭男去年11月某天夜晚原先邀約朋友下班後小聚，但他工作做不完必須加班，因此當他下班
時聚會已經解散結束，想到一名女同事住在他家附近，於是傳訊息問吃了沒、要不要外出吃
消夜，於是兩人就在鵝肉攤吃飯飲酒，結束後還前往KTV續攤。

然而，女子事後卻指控當天晚上唱KTV時，蕭男趁她酒醉、精神狀況不佳，就開始撫摸她的
身體，趁她無力反抗，就脫光她的衣服發生性關係，因此提告乘機性交罪。

蕭男坦承當時有和女同事發生性關係，但兩人用餐喝了1瓶啤酒、KTV唱歌喝1瓶威士忌，女
同事唱了幾首歌就說好熱，開始脫自己的衣服，還主動幫他口愛，他才一時衝動和女方發生
性行為，而且完事後還繼續唱歌，翌日早上還一起走回家，也有互相聯絡。

除了不如一般的性侵情形之外，蕭男還指出，女同事在事後幾天，還突然LINE他說「不想被
白X」，暗示要給錢。檢察官為了調查，多次傳喚女同事到案，但她無故不到，無法比對供
詞，而且女同事事後20多天才至警局報案，無法採集任何證據，因此整案罪證不足，不起訴
處分。

勞資糾紛

台灣風化 世界第一

台北市+1

我不想被白X

我不想被白X
女權閪想屈錢,做雞啦屌
告唔入抵撚死

戶乚

所